我有一個提議 文宣夾落啲紅色報紙入面

好多老人家都唔識睇手機
啲紅色報紙對佢地影響深遠
手足覺得咁樣有無用？

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

有無得諗？

可以target啲俾紅底報紙毒害嘅老人家

唔好沉啊⋯⋯

會唔會已中毒太深？

你可以去邊度夾？

可 但要啲target佢哋嘅文宣

點夾入去？

推

一拎就扔啦
反而連儂牆有個區罷長輩圖好有用
無乜人啲師奶阿叔阿伯會企定定睇

!!!!!

7仔果啲都無人理/啲免費報紙

但係好多人唔會自動波咁行過去睇咖喎

sip長輩圖就得